[
    {
        "randomId": 592
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Cyasamye kitaryana",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Igikatsi",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Ibishokoro",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ariya mabuye ya rubarabara wayabara ukayarangiza",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    }
]